Reddit話中咗TG唔好沖水？

我睇呢個白鴿post
好多人話沖水反而仲刺激咗
應該唔好理佢等佢自己適應
唔少人話自己受軍訓都教唔可以沖水
只係胡椒噴霧先應該沖水

一直以來中TG沖生理鹽水係咪錯晒？
如果係嘅話，麻煩大家spread呢個msg
唔好再搞錯

[突發]今晚18區都有野搞

提大家今日有咩活動 10 · 21
-----------------------------------------------------------------
12:30 醫民同行 醫護抗暴 靜坐行動
- 八間醫院

19:00 - 23:00 毋忘721 元朗恐襲三個月靜坐
- 18區黨鐵站大堂

#39mRunFor721 全港和理跑
- [時間地點不限 跑步計時39分鐘]

pish

Push留個名先

LM

一就唔好沖 一就沖20分鐘以上 申利廢老

國際前線手足入嚟！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

入黎

但之前有個post個女仔俾黑警狂噴胡椒噴霧
跟住d人用水幫佢沖

見到留言d人話唔應該用水沖
話應該用紙巾印
話用水沖會滲透入眼等部位？

有冇醫護解釋下？

明明係學術認真post
d人留個負評就當我9up

tg係極細晶體 用水洗得甩
但胡椒噴霧有d油性難洗走，同埋一沖左去其他位置就痛+慶既面積大左，所以印係冇錯
我記得好早期6月底已經有文宣講緊急救知識

扑街黑警噴完人,又用水去幫人沖

咁講d水入到鴿眼都好難搞喎

我都唔明點解
負評就當係mon post 留啦

我之前開post 講彥霖事件疑點
都被人負評

=================

唔好俾彥霖事件不了了之
這個post 分析緊：

之前見人中完FA都係用水幫佢沖2野然後紙巾印
咁係咪正確做法？
不過都仲係好撚痛好似冇咩幫助

推